（ 尋同路人）有冇人童年既時候俾人非禮之後一直好驚人掂自己身體

認真post
今年有男仔有意思同我發展
現實中得兩位好朋友知我發生俾人非禮既事
我根本發生唔到性
發展黎到無意思，行唔到去結婚呢步
咁多年黎放棄左幾多次
所有電話都熄埋
只要有少少位（同 非禮者似樣同 觸碰到 某部位就會好驚恐）
我只係扮震定
外界只會見到我呆咗一呆

今年新目標訂左去睇醫生
有冇人同路人
一入到去應該要點講

事情已經快20年了
連登仔唔需要me too
因為我係俾女同性戀者 非禮

如果我中左六合彩
我 第一時間唔係買樓
我一定會搵律師
好想死
從來並未遇上好景降臨
我唔想同屋企人講
但係憑自己草錢要幾耐先草到？
永遠絕望
我有時諗 我斷氣嗰一刻
可以還到我一個公道？
我只想平淡 組織家庭
但夢想離我很遠

原來 開錯咗地方

俾你告到佢坐監你就冇事？

睇心理醫生

拍拖好唔環保ga wor
做狗都唔會以污染自己個狗竇為榮

改名都無撚用

麻煩其他人copy 番俾樓主睇，佢block 左我

呢個係我2019年一其中一個計劃

Lm

個男仔係咪烏大龜？
總記得之前睇過烏大龜有個post 烏大龜有個回覆好似係回樓主still love you. 睇上面幅圖 樓主轉左名， 有d印象樓主未轉名之前個個名好似層經起烏大龜個post 留過言 跟住烏大龜回love you
烏大龜可能係gay